【突發】有變態佬用Messenger搵我

話說 今日發現有個人係Messeger搵我

比佢咁樣問問下都覺得好反胃
究竟可以點應付佢

55

你點樣應付肥絲埋點樣應付佢lor
on9仔

D字型睇到好辛苦

無人唔知佢係frank ho

佢想屌你屎忽

Facebook friend

你問佢
想含or被含

睇字體都覺得你係gay佬

我今日先見到佢個friend request
接受完先知佢3月搵過我

正想講

其實佢只係想問你：你想我M你定你M我

我都有比呢條變態佬add
直接block 咗
睇嚟樓主gay 會嚟喇

block 左佢啦

字體真係好樣衰

我堆friend都有比依條友搵過

This

樓主無興趣就唔會同佢傾咁耐啦

可能樓主想借d意係到再搵多幾個人多p

比心基

屌係巴士笑撚左出黎

唧我